# translation of yast_webclient.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-base-ui 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-02 09:15+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-22 23:41+0800\n"
"Last-Translator: swyear <swyear@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/application_helper.rb:39 app/helpers/application_helper.rb:39
msgid " or "
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:43 app/helpers/application_helper.rb:43
msgid " - "
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:52 app/helpers/application_helper.rb:66
#: app/views/hosts/edit.html.erb:40 app/helpers/application_helper.rb:52
#: app/helpers/application_helper.rb:66 app/views/hosts/edit.html.erb:40
msgid "Back"
msgstr "上一步"

# cancel button label
#: app/helpers/application_helper.rb:56 app/views/hosts/new.html.erb:53
#: app/helpers/application_helper.rb:56 app/views/hosts/new.html.erb:53
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/helpers/application_helper.rb:71 app/helpers/application_helper.rb:71
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/helpers/application_helper.rb:74 app/helpers/application_helper.rb:74
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: app/helpers/application_helper.rb:75 app/helpers/application_helper.rb:75
#, fuzzy
msgid "Finish"
msgstr "芬蘭語"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:27
#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:27
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:153
#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:153
#, fuzzy
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤\n"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:157
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:17
#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:157
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:17
msgid "No information available"
msgstr "沒有可用的資訊"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:160
#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:160
msgid "There was a problem retrieving information from the server."
msgstr ""

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:50
#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:50
#, fuzzy
msgid "Hide Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:51
#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:51
#, fuzzy
msgid "Show Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:24
#: app/views/hosts/index.html.erb:32
#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:24
#: app/views/hosts/index.html.erb:32
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:28
#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:28
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:32
#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:32
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:67
#: app/controllers/sessions_controller.rb:67
msgid "You need to specify the host"
msgstr "您必須指定主機"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:70
#: app/controllers/sessions_controller.rb:70
msgid "No login specified"
msgstr "沒有指定登入"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:73
#: app/controllers/sessions_controller.rb:73
msgid "No password specified"
msgstr "沒有指定密碼"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:92
#: app/controllers/sessions_controller.rb:92
msgid "Host has blocked user %s. It cannot login until  %s"
msgstr ""

#: app/controllers/sessions_controller.rb:119
#: app/controllers/sessions_controller.rb:119
msgid "Login incorrect. Check your username and password."
msgstr "登入錯誤，請檢查使用者名稱和密碼。"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:152
#: app/controllers/sessions_controller.rb:152
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已經登出。"

#: app/controllers/application_controller.rb:42
#: app/controllers/application_controller.rb:42
#, fuzzy
msgid "Session timeout"
msgstr "工作階段啟用："

#: app/controllers/application_controller.rb:101
#: app/controllers/application_controller.rb:101
msgid ""
"Operation is forbidden. If you have to do it, please contact system "
"administrator"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:146
#: app/controllers/application_controller.rb:146
msgid "Please login to continue"
msgstr "請登入以繼續"

#: app/controllers/application_controller.rb:153
#: app/controllers/application_controller.rb:153
msgid "You must logout before you can login"
msgstr "在您能登入前必須先登出"

#: app/controllers/application_controller.rb:242
#: app/controllers/application_controller.rb:242
msgid "can't be blank"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:243
#: app/controllers/application_controller.rb:243
msgid "is out of allowed values"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:244
#: app/controllers/application_controller.rb:244
msgid "can't be empty"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:245
#: app/controllers/application_controller.rb:245
#, fuzzy
msgid "is invalid"
msgstr "指定的位址無效"

#: app/controllers/application_controller.rb:260
#: app/controllers/application_controller.rb:260
#, fuzzy
msgid "Invalid parameters:"
msgstr "不適用的套件檔案"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:43
#: app/controllers/hosts_controller.rb:43
msgid "Can't connect to host %s."
msgstr "無法連線到主機 %s。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:44
#: app/controllers/hosts_controller.rb:44
msgid "Make sure the host is up and that the YaST web service is running."
msgstr "請確認主機已啟動且 YaST 網路服務已正在執行。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:46
#: app/controllers/hosts_controller.rb:46
msgid "Please select a host to connect to."
msgstr "請選取要連線的主機。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:49
#: app/controllers/hosts_controller.rb:49
msgid "The host '%s' cannot be found."
msgstr "找不到主機 '%s'。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:50
#: app/controllers/hosts_controller.rb:50
msgid "Please double-check the host URL."
msgstr "請再次檢查主機 URL。"

#: app/models/account.rb:-
msgid "account"
msgstr "帳戶"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Login"
msgstr "帳戶|登入"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Created at"
msgstr "帳戶|建立在"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Updated at"
msgstr "帳戶|更新在"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token"
msgstr "帳戶|記住 token"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token expires at"
msgstr "帳戶|記住 token 過期在"

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Salt"
msgstr "帳戶|Salt"

#: app/models/host.rb:-
msgid "host"
msgstr "主機"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Name"
msgstr "主機|名稱"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Url"
msgstr "主機|Url"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Description"
msgstr "主機|描述"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Created at"
msgstr "主機|建立在"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Updated at"
msgstr "主機|更新在"

#: app/views/main/_select_language.html.erb:18
#: app/views/main/_select_language.html.erb:18
#, fuzzy
msgid "Language Selection"
msgstr "清除選擇"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:3
#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:2
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:3
#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:2
msgid "This is embarrasing...."
msgstr "真是不好意思..."

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:5
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:5
#, fuzzy
msgid "We are sorry, but there are some problems."
msgstr "我們很抱歉，然而 WebYaST 仍為 alpha 開發狀態還有些問題存在。"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:7
#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:6
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:7
#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:6
msgid "Problem:"
msgstr "問題： "

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
msgid "Please Report a bug so we can fix the problem!."
msgstr "請回報此錯誤讓我們能修正此問題！"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:13
msgid "(report link)"
msgstr "(回報連結)"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:14
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:14
msgid "Don't forget to include the bug details."
msgstr "別忘了包含錯誤細節。"

#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:4
#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:4
msgid "Problem occured on target machine."
msgstr "在目標機器發生一些問題。"

#: app/views/shared/_missing_write_permissions.html.erb:1
#: app/views/shared/_missing_write_permissions.html.erb:1
msgid "You do not have permissions to modify the settings."
msgstr ""

#: app/views/hosts/edit.html.erb:2 app/views/hosts/edit.html.erb:2
msgid "Editing YaST-Web-Service"
msgstr "編輯 YaST-網路服務"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:23 app/views/hosts/edit.html.erb:23
msgid "YaST-Web-Service"
msgstr "YaST-網路服務"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:26 app/views/hosts/new.html.erb:37
#: app/views/hosts/edit.html.erb:26 app/views/hosts/new.html.erb:37
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:30 app/views/hosts/edit.html.erb:30
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:34 app/views/hosts/new.html.erb:47
#: app/views/hosts/edit.html.erb:34 app/views/hosts/new.html.erb:47
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:39 app/views/hosts/edit.html.erb:39
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: app/views/hosts/index.html.erb:5 app/views/hosts/index.html.erb:5
msgid "Please choose a service:"
msgstr "請選擇一個服務："

#: app/views/hosts/index.html.erb:25 app/views/hosts/index.html.erb:25
msgid "Really delete host %s ?"
msgstr "確定要刪除主機 %s ？"

#: app/views/hosts/new.html.erb:10 app/views/hosts/new.html.erb:10
msgid "New WebYaST Host"
msgstr "新增 WebYaST 主機"

#: app/views/hosts/new.html.erb:42 app/views/hosts/new.html.erb:42
#, fuzzy
msgid "URL"
msgstr "位址"

#: app/views/hosts/new.html.erb:54 app/views/hosts/new.html.erb:54
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: app/views/hosts/show.html.erb:8 app/views/hosts/show.html.erb:8
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: app/views/controlpanel/show_all.rhtml:18
#: app/views/controlpanel/index.rhtml:72
#: app/views/controlpanel/show_all.rhtml:18
#: app/views/controlpanel/index.rhtml:72
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:29 app/views/controlpanel/index.rhtml:29
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:34 app/views/controlpanel/index.rhtml:34
msgid "Loading patch information"
msgstr "載入修正資訊"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:36 app/views/controlpanel/index.rhtml:36
msgid "Patch status summary is disabled in the config file."
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:39 app/views/controlpanel/index.rhtml:39
msgid "Patch plugin is not installed."
msgstr "修正外掛尚未安裝。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:45 app/views/controlpanel/index.rhtml:45
msgid "Loading system information"
msgstr "載入系統資訊"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:47 app/views/controlpanel/index.rhtml:47
msgid "System status summary is disabled in the config file."
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:50 app/views/controlpanel/index.rhtml:50
msgid "Status plugin is not installed."
msgstr "狀態外掛尚未安裝。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:61 app/views/controlpanel/index.rhtml:61
msgid "System actions"
msgstr "系統動作"

# reboot button label
#: app/views/controlpanel/index.rhtml:63 app/views/controlpanel/index.rhtml:63
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:64 app/views/controlpanel/index.rhtml:64
msgid "Really reboot %s?"
msgstr "確定要重新啟動 %s ？"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:65 app/views/controlpanel/index.rhtml:65
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:66 app/views/controlpanel/index.rhtml:66
msgid "Really shutdown %s?"
msgstr "確定要關閉 %s ？"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:18
#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:18
msgid "Base system setup"
msgstr "基礎系統設定"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:20
#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:20
#, fuzzy
msgid ""
"Your initial system setup was not completed. Please continue with setting up "
"the modules."
msgstr "您的系統設定未完成。請繼續接著設定模組。"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:21
#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:21
#, fuzzy
msgid "Continue initial system setup"
msgstr "基礎系統設定"

#: app/views/layouts/main.rhtml:59 app/views/layouts/main.rhtml:59
msgid "WebYaST"
msgstr "WebYaST"

#: app/views/layouts/main.rhtml:105 app/views/layouts/main.rhtml:105
msgid ""
"You are using an unsupported browser. Please switch to %sFireFox 3.5 or "
"better%s or %sInternet Explorer 8%s. Thanks! [%sclose%s]"
msgstr ""

#: app/views/layouts/main.rhtml:112 app/views/layouts/main.rhtml:112
msgid ""
"JavaScript support is missing or disabled. Please turn JavaScript on or use "
"a supported browser (%sFireFox 3.5%s or %sInternet Explorer 8%s)."
msgstr ""

#: app/views/layouts/main.rhtml:119 app/views/layouts/main.rhtml:119
msgid "My Appliance"
msgstr "我的工具"

# label for language selection
#: app/views/layouts/main.rhtml:126 app/views/layouts/main.rhtml:130
#: app/views/layouts/main.rhtml:126 app/views/layouts/main.rhtml:130
#, fuzzy
msgid "Language:"
msgstr "語言"

#: app/views/layouts/main.rhtml:132 app/views/layouts/main.rhtml:132
#, fuzzy
msgid "Connected host:"
msgstr "連線的主機"

#: app/views/layouts/main.rhtml:133 app/views/layouts/main.rhtml:133
msgid "User:"
msgstr "使用者名稱："

#: app/views/layouts/main.rhtml:136 app/views/layouts/main.rhtml:136
msgid "Control panel"
msgstr "控制面板"

#: app/views/layouts/main.rhtml:137 app/views/layouts/main.rhtml:137
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/views/layouts/main.rhtml:145 app/views/layouts/main.rhtml:145
#, fuzzy
msgid "You will be logged off in"
msgstr "您已經登出。"

#: app/views/layouts/main.rhtml:145 app/views/layouts/main.rhtml:145
msgid "seconds due to inactivity. "
msgstr ""

#: app/views/layouts/main.rhtml:176 app/views/layouts/main.rhtml:176
msgid "...Wait..."
msgstr "...等候..."

#: app/views/sessions/new.rhtml:21 app/views/sessions/new.rhtml:33
#: app/views/sessions/new.rhtml:21 app/views/sessions/new.rhtml:33
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/views/sessions/new.rhtml:23 app/views/sessions/new.rhtml:23
msgid "Enter login credentials for host %s."
msgstr "輸入主機 %s 的登入憑證。"

#: app/views/sessions/new.rhtml:27 app/views/sessions/new.rhtml:27
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: app/views/sessions/new.rhtml:30 app/views/sessions/new.rhtml:30
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: lib/error_constructor.rb:30 lib/error_constructor.rb:30
msgid "Service %s is not available in the target machine"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:32 lib/error_constructor.rb:32
msgid "Service %s is not running on the target machine"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:36 lib/error_constructor.rb:36
msgid "Permission %s is not granted for user %s"
msgstr "權限 %s 無法取得(使用者 %s)"

#: lib/error_constructor.rb:38 lib/error_constructor.rb:38
msgid ""
"Policy kit exception for user %s and permission %s (untranslated message): %s"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:40 lib/error_constructor.rb:40
msgid "A user is no longer logged to target machine. Please log in again."
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:42 lib/error_constructor.rb:42
msgid "Target system is not consistent: Missing or corrupted file %s"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:46 lib/error_constructor.rb:46
msgid ""
"There is no predefined ntp server at /etc/sysconfig/network/config - "
"NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS"
msgstr ""
"在 /etc/sysconfig/network/config - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS 沒有預先定義"
"的 ntp 伺服器"

#: lib/error_constructor.rb:48 lib/error_constructor.rb:48
#, fuzzy
msgid "Error occurred during ntp synchronization: %s"
msgstr "ntp 同步時發生錯誤：%s"

#: lib/error_constructor.rb:51 lib/error_constructor.rb:51
msgid "Error while saving administrator settings: %s"
msgstr "儲存管理員設定時發生錯誤：%s"

#: lib/error_constructor.rb:54 lib/error_constructor.rb:54
msgid "PACKAGEKIT_INSTALL"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:56 lib/error_constructor.rb:56
msgid ""
"Installation in progress. Remain %i patches. Time of installation depend on "
"patch size."
msgstr ""

#: vendor/plugins/lang_helper/lib/lang_helper.rb:63
msgid "Select locale"
msgstr ""

#~ msgid "Show all modules"
#~ msgstr "顯示所有的模組"

#~ msgid "You must accept all EULAs before using this product!"
#~ msgstr "在使用此產品前，您必須接受所有 EULA！"

#~ msgid ""
#~ "Cannot redirect to EULA. Make sure yast2-webclient-eulas package is "
#~ "installed"
#~ msgstr "無法重新導向到 EULA。請確認已安裝 yast2-webclient-eulas 套件"

#~ msgid "Set up the system"
#~ msgstr "設定系統"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "名稱:"

#, fuzzy
#~| msgid "Problem occured on target machine."
#~ msgid "Problem occured on target machine"
#~ msgstr "在目標機器發生一些問題。"

#~ msgid "Noone is logged to rest service."
#~ msgstr "無人登入到 rest 服務。"
